我地已經輸左!!!

成個連登有8成post拗緊臨時政府
冇再講緊急法下一步點做

要成立臨時政府 首先都要有民意支持先啦
但係而家無
美國講明唔支持 仲有咩好拗
如果無美國支持香港 而家都唔知會點

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

吹淡風，唔好搞破壞，唔好港獨。
班手足去哂訓，起身睇連登心都灰

推

咪用呢D標題啦

屌你老母啦